乃木坂46討論區#343: 迎接新四期 係時候加推？

乃Po呼籲:

四期只有11人！

乃木坂46(Nogizaka46) 是一個日本大型女子偶像團體，為另一著名女子團體AKB48的「官方對手／正式對手」（公式ライバル），因此其行銷策略與AKB48的姐妹團體——SKE48、NMB48、HKT48等不同，但總製作人同樣是秋元康，且與其他姊妹團體之間仍常有跨團體的合作或競賽企畫。團體名字中的「46」讀作「Forty-six／フォーティシックス」，而不是讀作「四十六／よんじゅうろく」。包含一至四期生在內，團體目前共有48名成員，而隊長為秋元真夏。其與2015年8月21日成立的櫸坂46、以及2019年2月11日自櫸坂46獨立的日向坂46，構成大型偶像組合系列「坂道系列」。
乃木坂46是作為AKB48的「官方對手」而成立的女子團體，因此跟AKB48的「姊妹團體」（如SKE48等）不同。例如團體不像AKB48及其姊妹團體般擁有AKB48劇場、NMB48劇場等專屬表演場地。團名取自坐落東京都赤坂地區乃木坂的「SME乃木坂大樓」，該建築為所屬唱片公司日本索尼音樂的前辦公大樓之一。根據秋元康所說，「46」象徵：「就算人數比AKB48少，也具有不遜於AKB48的幹勁」。

成員名單:

-NEWS-

乃木坂46 25thシングル『しあわせの保護色』
発売中

山下美月1st写真集『忘れられない人』
發売中

白石麻衣 写真集『パスポート』限定カバー版
發売中

与田祐希 2nd写真集『無口な時間』
發売中

秋元真夏2nd写真集『しあわせにしたい』
4月8日発売

堀未央奈2nd写真集『タイトル未定』
5月27日発売

乃木坂46成員列表（最新）

歡迎新人加入

請新/舊手足定期體檢

Q&A

1）那乃木坂乃何許人也？
簡單來說，乃木坂是來自日本的偶像組合，演戲唱歌跳舞等全部都會參與，是正統全能型偶像。

2）那裡可以購買乃木坂既有關產品（生寫、CD、海報、寫真集、演唱會等）？
一般來說，信和地庫會有存貨，不過價錢就...不如幫襯某良心代購小店，詳情請向手足查詢。另外有不少商品需於官方WEBSHOP購入，不過這裡有機會提供代購，要看看手足們的心情。

3）這裡可否討論其他非46的成員？
我們一般不會阻止，但請適量討論。皆因這裡主要討論46GRP,你也可作理性討論，攻擊、黑其他成員,但請先作好世界大戰的準備。

4）那麼我要如何見到乃木坂成員？
直接飛去日本或中國參加握手會、演唱會、見面會，但不要幻想會再來港，因香港已經柒出國際。詳細辦法請向手足查詢。

5）除了46GRP,有什麼值得推薦？

開過趁冇人

呢個已經改返啱

廣東話

花飯留名

大家上twitter 炮轟偽港女未

鍠語黎喎

廣佢老母食屎啦臭豬扒

廣東話變撚咗普通話，反黑了

蝗語當廣東話

講普通話⋯⋯不了

邊個仲話去揸手講中文

似乎林 松尾 弓木對板啲.....不過我都係最愛班老嘢

4.5不了

lm

屌你老母 黑見明香

無個ace樣滄海遺珠真係差咁啲

反黑見揮手區

LM

又撚牙堀

一定係以為香港=播二胡bgm,個個識功夫,個個講蝗語

又話係廣東話

你個名

蟲尾pat 陰想點

ching個ID

仲賣緊7週bd

黑見垃圾快撚d躝啦屌你老母

反松尾黑見

支那種

咁快手

滯銷

廣東話同蝗語都唔識分

正式宣布奶共坂46一姐係黑妹

柴寶留名

食屎啦黑見明香 松尾美佑

改得好

等我仲期待緊廣東話。吊
大陸話來既。

好快手

又唔係雜技團識黎把能咩

真係世界級
兩邊都唔討好
一手一腳整死自己

真 比佢fake撚咗嗰下好撚嬲

跳繩呢

欺騙我感情

下集正嘢

下集正
仲要唔洗見松尾黑見

Cut咗

佐藤璃果ho qq

隊長說好的廣東話呢

雜耍野留番去隔離啦 我地唔洗特技演員

睇埋映像研

直接話係大陸出世啦。唔好講香港出世

新一姐對住松尾720彈出又彈入會唔會想屌柒佢

同打字一樣係咁易播一二秒算啦

反啦
一齊反黑見

屌想睇日奈子

一姐咁忙 唔會得閒理佢

黑見係咪喺sr講過廣東話
唔知喺邊度睇過

佢直接話講蝗語都冇咁嬲
唔好頼落馬拿豬到 一定係同佢傾過佢話廣東話先話係廣東話

唔爭在順手反埋松尾

垃圾黑見

放心啦，而家冇得拍，遲啲播晒存貨就會剪返出嚟

啫係突登

對住黑見松尾
新一姐的確係反唔落嘅
我唔反櫻了

用4.5期嚟增加新一姐的人氣
我懷疑係營運的策略嚟

睇完無加推 加反嘅真係第一次
繼續單推堀b

九成營運idea啦以為支那大把人鐘意香港所以香港人設講支那話

馬拿豬都係跟佢台本講啫

之前好似睇過呢條女 果時都係講支那話 唔知有無記錯

認真點會唔識分廣東話同普通話

準備俾班大陸仔炎上

歡迎加入反黑組

先唔講其他
塊板都寫住香港出世 借香港人設講支那話就要反啦
再加上馬拿豬日本人識鬼分咩佢都係跟住MC份野黎讀

大陸仔打飛機都嚟唔切

不協和音

營運要請番個香港人做marketing囉
咁荒謬的錯都可以犯

冇人埋到佢身

佢地都幾鍾意香港人架

反黑組
btw join

留名

營運先唔會care香港咁細嘅市場，為咗十三億人仔市場，$ony隨時連日本市場都可以放棄

麻煩營運請乃po手足過去搞啦

新四期5個要反兩個

已經開始唔少人踢爆咗

一集之後反黑見仲多人過反松尾

一樣咁多

之前C3都肯叫member用廣東話自介
究竟係營運on9定黑見呃埋營運

唔care咪直接寫普通話都冇咁嬲 咁樣撚化我

條lin click入去係櫸嚟嘅！想製造多啲混血兒？

年b正到

未央奈一生推

C3 就不要說了

當堂搞到香港嗰朵柒咗 反到佢仆街

個版主不嬲都係混血嚟 不過條Lin係真嘅

牙松應該都識分啦

咁又冇咁誇張
日本市場佢點都唔會放棄 話晒佢一直都係target本地市場
係呢一兩年先開放啲

明明對香港0認識
無賣點夾硬塞個香港人設比佢
貽笑大方到
不過D日本人都唔識 無野既 可能覺得有趣添

未夠鐘梗係播緊櫸啦Ching

一佪搞鳩乃另一個搞鳩香港

李小龍人設
耍功夫

櫸啲新2期好似唔錯

西利

人設應該佢自己揀嫁啦

有自信果D晨早掃地出門

晏少少有日向添

你過隔離po問啦

駁唔刀。。。

有黎C3個班應該都識

設樂都話「唔係學截拳道？」啦

sad but true

未夠鐘做

karin 唔喺到真係可惜
立即撥亂反正

李小龍但係耍大陸柒劍

跟

原來佢地個大園都係鹿児島出身

索尼大法會唔會請外國人
滯日撚都未必得

double fault

SIU4

我肯撚定生田絵梨花和秋元真夏都識得分

鹿兒島大姓嚟 我啱啱揾過

忍唔住上Twitter 屌佢

會唔會識兩句就分到啊？
佢地鬼記得點講

日本人唔識都有可能
佢一定突登

4.5期=under要人

黑見會唔會一登場就炎上

隔咁耐唔記得啦
普通話咪又係死背
得牙松同怜奈真係識

分分鐘 Karin 醬講得叻過黑見

淨係香港人點炎上到

國際戰線要人

營運作風 初頭一定捧一兩個先
過一排先掉落under

唔係對廣東話有興趣同研究點會識分

我出左po㗎喇

要吹雞了

Twitter戰線要人

得罪講句 黑門啲攤檔都識分
條黑狗功課都唔撚做
永世under下年畢啦

原來果個係你嚟

黑門>>>>>>>黑見

係喇係喇全日本都無人分到

收皮喇新四期

唔識分咪直接話係中國語咯

普通話得4聲好易學
廣東話9聲蹺口咁多

四期個班都未上位咁快推呢幾個滄海遺珠咪即係話自己眼光有問題，除非有大top潛質啫

張圖有聲

堅持一個四期原則

講緊堆mb姐 我都反條臭閪

4黑狗 躝就啱

咪又係臨出場背幾句

twitter要人

有冇人都聽到嘅係 DNLM.gif

冇錯，好過比佢fake

推到黑見走人

under唔係condom呀hi😭😭

你小心新一姐啲飯鬧你反櫻

上次Pepe同大口麗都寫落隻手到啦

同松尾賤婦攬住走

我揾唔到嘅有無link

新人留名

屌你老味咁樣咪攪撚到唔撚識果d日本人以為香港都係講胡語囉

如果有握手會可以教佢屌自己老母

我反新四期only

牙雀好蠢

阿雀好Kai

係咪美波都會出場

應該會出哂3個

握手會做厄介屌柒佢

我覺得佢地幾個唔識分姐

下單抽黑見
1.肥雞
2.

唔好當肥雞係condom😭😭
香港人！應承我！黑見條line見！！🙏

走去握=支持佢
不了

好似電影版先有

真
無視就算 唔會比錢佢

如果乃仲會嚟香港 營運又派佢嚟就

動畫版把聲咁低沉，牙雀把聲好唔慣

啱啱出場

四期分晒選拔同under組啦 仲快過三期

即刻出左

濱辺美波牙

手足唔係condom呀hi

佢都想發聲 但係喺制度入面 好多嘢都身不由己😭
（fc咗督尿係黃）

原來唔係講乃個美波

櫸個節目賣晌單曲廣告我仲以為分咗家會無哂關係

好唔慣咁kai嘅雀

冇人排就最好 營運都係睇錢做人

幾qq

OK

聖仔

哇model美月

都係魚妹知我心

欅鬼有廣告可以賣咩

要chok足六集聲

仁月

四期個堆都好順眼連大口麗都越望越順眼

有呀 呢排Aeon老豆係咁出廣告

連Pepe都越望越順眼
得牙柑唔得唔鍾意佢扮蠢

乜佢有扮咩？

白卡

分唔清係真蠢定扮蠢
直覺覺得係扮蠢 太刻意

叫元氣

搞氣氛only

禾鳥超絕可愛

都係掛寶最叻女

推得咁快

捕獲偶像傳心師

好鍾意依種性格

做得幾 cute

pepe假膠至少都有新意
牙金種扮蠢之前見過無數次

阿雀把聲

Idol分析專家

呢套嘢拍到阿梅特別樣衰

我望住張生死就知佢諗乜

阿梅咁黑既

美月條眉特登跟番角色畫

老婆可摸耳轉短頭髮

美月條眉點解好似特別粗

盲嘅都feel到佢扮，太刻意，尤其篇blog，有得google都唔用

催淚彈

tg

Mayya 種蠢係好笑，佢就...

google 有乜意思

黑警

屌 乜咁真實㗎

一個黑見搞到雞犬不寧

班黑x又震壓學生

英文叻加咗好多分 Pepe都係

jump埋

澳洲首都個題真心膠，你答悉尼都算，巴黎真係太刻意

真跳 專業

Pepe係綜藝神 唔聲唔聲嚇你一驚嗰種
上次派好人卡好笑到

想睇濕身仁月

悉尼真心應該大部分人都有機會錯
不過巴黎……

㩒住條裙

最多咪答咗澳洲其他地方

應該無幾多個答得出canberra

人地乾緊衣

俾阿梅鎖喉
阿雀你都有今日啦

pin

點解美月唔係跟動畫着小背心

阿雀個頭都幾假

套嘢好鬼中二Feel

好名

套動畫都係咁的

乜事

又整得幾靚

牙雀呢套進步咗

阿雀把尖聲
感覺好似去翻13 14歲個時咁

邊到有得睇？
有冇link?

你睇重播啦,仲有3分鐘完

係特技收貨

驚佢太仁
嚇親小朋友

cg 做得幾靚

甜雀 is back

咁快完

謝

原來有福本莉子

講中国語當廣東話

少食多滋味

可以繼續睇埋晌班新3期佢

動畫都係咁樣完第一集 雖然真人cut左少少

半個鐘唔短啦

新飯留名

吓，貢辣殺？不了

而家播緊綠團

藍了

一開波學生會個雙馬尾

晌個邊得小坂、松田好花同上村有少少興趣
推唔到咁多mb

呢Part拍到牙梅最樣衰

除咗頂帽牙雀個頭同真夏有得揮

本來嘅樣

禾冇反松尾

若林又公器私用坐小坂隔離

唔係綠緊咩？
我個直播有delay

另外一個台

踢得

同埋上次贏偏心果個

桃入黎好似講過一大堆X園

咁你都支持得落

隔離坂運動真係勁

寿司

棒球坂46

未睇嘅可以入番嚟, 而家重播緊

個個體力怪嚟

仲要唱solo咁chur

喂，隔離坂過返隔離po

咪踩啦

attention seeker

今日係4月6號

唔好係度冇啦啦踩其他隊 PLS

陣間大戰

會唔會有人出嚟支持黑見？

唔想大戰 禾熱愛和平

禾打4佢

一個大陸妹搞到新PO去左1/4

新飯留名

真係唔知自己睇緊乜

算 當我冇講過

真 一到深夜又開始蒲頭 藍絲=鼠輩

講幾藍 唔反nibu了 鍾意咗

*起

重播藍了，藍c們埋位

你=乃po笑話

用埋funson抽得吾得牙

可能黑警會持啩，黑警明香

嗚呀，我係藍藍人呀

已填

法國手足都幾唔識尊重

十卜

逼害高質會然

可能抽中之後你會發現，除咗你之外呢度所有人都係同一個嘅funson （即係話乃po來來去去得兩個人咋！）

豬尾吓

你估真係咁多人迷乃牙

有無巴可以post多次上面張gif

中我既話比鯨的心絲打

今個po好似咁多新飯嘅

好

順手做乃po人口普查

misa ching，你咁爆閘好咩？

反黑組就有

果然dd

有字版可以收藏

求反黑見版

不過藍色最愛都係みくみほひよたん

發覺idol嚟講靚女+初印象真係好緊要

之前抽仁月都好多未見過嘅巴打名

手機唔識整

btw係都反松尾先

松尾衰咩？

彈出彈入

不正行為

啱啱先睇到 都幾樣衰下

黑石ching 可以黑箱，輕鬆啦

禾公平公正

所以咪話一露齒崩晒，但有幾個鏡頭又真係好似neru

召換佐藤璃果巴

工廁中準備又轉id

好似冇呢個人

u同選管會差吾多

新飯不如多啲上水吹水

真係有 p牌嚟

臭雀講野講到好似低B妹咁

我冇填飯罪都有能樣填我名啦 何況依家有野送牙

有呀，見上面有真個個佐藤璃果神id

竟然有人搶咗

放中村麗乃神id

你種票能

使唔使pin

有冇禾柴放

中国語（勉強中）

pin咗咪多人抽啲

咁多張相係璃果個反差最大

想要久保神id

咪帶風向啦 想反禾果

請勿bin c

唔想見到件垃圾

最乞人憎嗰兩個最樣衰

90046 fns live

想推璃果了

先に言っておきますが、僕は黒見明香ちゃんと松尾美佑ちゃん推しです。
twitter見到

新4期不了

pin到聽日

好快棄

牙林ok

+1 加推唔落

最愛乃團老女人

香蕉人話広東語嗰陣期待左下 之後以為係自己睇錯

好彩冇寫殘體

2年矛加推了

最愛四期（不包括新四期）

你個id

咪一鳩樣 望住塊提詞板講普通話

未推

4期入面只愛掛橋

話咁快1/3個po

個個係到反新四期

聖B

黑見同松尾only

+1

唔通佢棄咗聖

......記性咁好做咩

琴日先講完聖b

掛橋>>>>>>>>>>>>聖仔

多謝支持

乃po 手腳起底及記憶力特高

你最清楚呢樣野

係掛橋太可愛只好棄推聖仔

右邊張圖乃Po常出現

有咩留番同連仔講

聖仔都好可愛

新4期：松尾>弓木>黑見>幸坂>林乜乜

想駁，法國駁唔到

Tg成日見

打和啦

老女人畢業+新四期加入
注定乃共坂執粒

藍色有未來

得意到癲 想娶

拎上面張圖廣東話自介圖回個架仔啦

下行了

無興趣

未來虹

禾日文差，留俾其他手足追擊

透露曬一切了

山陽po都過黎開埋
係阿po已經黑氣石
係乃po燈埋4期

邊個填禾個id落張form到
仲要兩個

花奶.gif

啲仆街能樣嚟

抽自己造馬

你原本係邊個

哇 依張破壞力好似仲勁咗

懷疑黑石想以有問題選票為由中止抽獎

依啲時勢唔通鐘意中國人

又過嚟搞gay

你又係度

今集已經好經好happy啦喎
欅坂啲成員性格係咁

幅相咁解
櫻：老婆？邊個係你老婆？

禾打算燈新4期某兩位成員
名就唔開喇

佢呢排好關注禾哋

雖然禾璃果個樣一露齒就無咁好睇
但都係新四期入面最好睇個個
執一執已經可以好正

你有無睇過欅寫前期先？

你同Toda啫，咪拖我落水

我有琴子同喜了

Toda棄咗乃

禾喜邊度關你事

都唔關你事
禾ge

牙年 牙櫻等緊你牙 仲要禾喜

一個都不能少

有無link，幫手打國際戰線

黑石巴 好野

手足唔好淨係講黑見唔識廣東話，啲人只係覺得佢唔熟，要講嗰個係國語

新歌冇 夜明けまで強がらなくてもいい 咁好聽

好正

i see 最好聽？

舊平成冇正式追古迦同阿極陀 新平成睇得多過我好多

除咗無睇時王同水果果套之外佢新舊平成睇晒咁滯

記得音B喺mail講過做野睇唔切build 之後再追翻曬

冇p到反光

新飯留名

禾醉愛松村

唔算重手

阿堀間唔時p幾張勁重手，當佢p得無咁勁果陣就會分唔到佢有無p

舊平成頭5套好睇好多喎

4月以降、絶対的エース白石麻衣（27）や井上小百合（25）の卒業を控える。「『後輩たちもメインに置いた乃木坂46』を定着させることが大事だと思います」と話す秋元の注目メンバーの1人が、梅澤だ。「個人的には今、梅ちゃんをすごく信頼しています」と言い切る。今年2月にナゴヤドームで行われたデビュー8周年バースデーライブのリハーサルなどでの姿勢が目に留まったという。

「3期生や4期生は、初めて踊る曲も多くて大変だったんです。振り入れ（振り付け練習）とかで、すごく細かいところで、ちょっと違う部分があった時、梅ちゃんが気付いたんですよ。結構な人数のメンバーがいたんですけど、みんなにちゃんと『ここはこうだと思うよ』って教えてあげたりしていて。引っ張ってくれていました。すごく頼れる存在です」

呢張影到好北姑feel

琴晚都想講 opening 埋尾cam man玩鳩1期

你另一個 id 叫乜名

欠保史緒里

阿極陀正呀
G3X丁死禾

畀人黑到2046

睇錯豬尾

笑𠹌左

邊度有粵配版 亞視嗰2套粵配幾有feel

youku好似有

嘴角戚一戚嗰下真係好閪

請一致對外

要集中火力反黑

似唔似老白？

有多少似
btw 咩嚟 驚？

電話驚，9號會有tv cm但叫人估下邊個出演

幾似 但係支那game

MARQUEE（マーキー）Vol.138 4/15発売！表紙17P 乃木坂46山崎怜奈 4年を越える連載が継続中の山崎さん、去年来のTVラジオレギュラーで大活躍の「歴女」山崎さん、慶応義塾大学卒業も記念しつつ遂に単独表紙！
ファンの方々もお待たせしました。れなちファン、ザキファン、Zファン全てのファンへ

對眼好正

平時唔買雜誌 今次要買了

牙花

唔p咪幾好

第二張啲死角出晒黎

好阿
ZAKI都幾常上Marquee

近期反櫻勢力有嘢可以玩了 倒轉gif

禾咩不得了

眼仔好得意

尋晚之後多左人關注黒見

邊個在日手足分身嚟？

肥婆

呢張係倒轉

【緊急事態宣言 5月6日まで検討】

安倍首相は新型コロナ感染拡大を受け、早ければ7日中にも緊急事態宣言を出す方向。政府関係者によると、実施期間は5月6日までを軸に検討しているという。官邸幹部は「一都三県と大阪が軸になるのでは」と話す。

營運真係要諗下呢個月叫d成員屋企拍下打機/化妝片放上youtube 啦

唉屌中文唔太好
倒帶應該比較適合？

細細個睇龍騎望住拉打會死同王蛇搞屎棍睇到有童年陰影

啱啱睇完 邊忽廣東話
開頭仲好期待 一出聲屌普通話嚟嘅 我就嬲撚左

營運：youtube no
SR

最能型就係faiz 同kabuto

鏡入面有怪物已經嚇親啦

無人吹奏小朋友山崎？

依家都記得有集夜晚faiz變身既特效正到

事前都係預佢講普通話
居然話講廣東話 當堂有啲期待
最後竟然普通話當廣東話講 即刻屌佢老母

細個嚇撚到成年唔敢望鏡

/

我立即屌佢老母我都係預佢講普通話 屌那星廣東話自仲講蝗語

焼肉寿司前進

係咪比staff大整蠱

仆你個街，亞視嚟嘅喂！

佢個留言好多人like，反黒勢力又輸

開放showroom自由

條女就肯定唔識 睇劇本做野
staff做錯功課先最撚抵屌
唔識咪話中国話算囉
東京話當關西話講 松G淫早聽到都屌老母啦

睇完普通話式廣東話 搞到我都有少少想反黑
不過觀察多陣先

是但啦 預左得香港人反唔起
反正佢都係做一世under

under 要人

: 夠薑你講多次

著燈

不遇新4期
留名pepe入選拔果日，新4期都冇人入

想睇阿松屋企係咪真係垃圾堆咁亂

好可愛

有料就唔使補選入啦

Pepe難啲喎握手都抽唔哂

無支肺的話想去抽Pepe

點會比你睇到
應該淨係睇到牆

對佢有信心，睇好佢
我都想揸

呢排多左一 二嘅喺755答問題 識日文嘅手足可以去問下野

班一期老野好多都棄左755

可能個個唔記得左密碼

我地年輕人梗係玩抖陰

三期唔覺有人玩755 可能走去玩Twitter

笑死

禾喜都係

下任隊長真係好明顯

係屋企同親戚連機打媽車

想訂10本了

我估璃果有得入

因為介紹佢搵曬一期top 同ace嚟幫手

白花雀高山呀松

璃果應該行得遠過其他新四期，希望唔好步琴子後塵

__ 你

依個係咩嘅名句

原來係咁

論頹琴算最頹咩？

套禾七浴衣俾人走左數

寿司就真係好似係mb

屈人棄推 仲無恥過屈人廁
禾堅定撐堀架

認同 你id 都正

聽聞好多手腳上Mercari買野都比人走數

混血躝未

琴王起碼有同dororo做常設主持同有個radio 節目仔我覺得maaya 仲頹

賀喜個套就收到貨

禾紫血的

我都試過，搞到要貴一半先買到

藍加紫都依然係紫

咪25la

Sor牙
見你呢排好關注隔離坂 以為你棄咗喇

都有個乃木英俾佢on9下

坂道一家人 要互相扶持

肥秋團都半個屋企人

其實班日本仔開幾個拍賣一個直購一個無上限bid,邊個貴啲就賣俾邊個，我買喜都見到兩個一樣嘅post，好彩無人bid所以千幾yen就直購到

有46牌頭的 無論走得有多遠
都是自己人

無知一問點解會反隔離坂 以前舊登睇akb個陣都唔介意講埋ske nmb

團結不分化 大家都是坂 不用分得那麼細

但akb選拔唔係會拉埋ske 個啲嚟選咩乃都唔會拉櫸晌入嚟啦

48有時啲活動會一齊搞 46挂個名係姐妹團 但都唔會一齊活動

因為呢到比較友善 隔離亂講野會比人走住屌

呢到啲人係幾nice

吉本坂呢好似未見過橙血人

真係好9，不過可以點

乃飯大部分都高質nice的

來搞笑的

我依家衝出黎就會俾人割

嗰時有AKB48 Group呢樣嘢 加上兼任同交換生制度
所以本家選拔就係大雜燴式 連生駒都入過AKB選拔

坂道本身大家幾獨立 最多係綜藝節目客串下
比較似48嘅例子都係得Neru兼任

手腳有無睇過必然性live？

法國你日日係到吹奏隔離坂

佢混血

冇呀 啱啱先入翻坑

音B得閒到砌BB高達

棄韓入乃坑推堀b嘅live

手腳體檢左未？

知啦知啦，隱C啊嘛

花忍笑個樣笑死我

隻柴お尻

呢個女仔幾令，知唔知叫咩名

咁靚嘅 求名

部switch壞架啦

禾老婆白石麻衣

堀未央奈

團結屌Izone

部機彎左

重力太勁扭曲埋空間

你果

笑能死

25

特別版switch嚟

被重力束縛嘅靈魂

我頭先仲以為部機個位真係彎
原來真係p到彎咗

一諗起呢個 live 就嬲

唔係反
以前櫸出果陣我地直頭改左做坂道46討論區
不過兩團一齊討論太混亂先分家
咁分完家你講隔離坂咪過隔離Po 好正常

冇事既

【配信お休みのお知らせ】
#乃木坂46 レギュラー配信「#のぎおび⊿」は、
本日4/6(月)から当面の間お休みとさせていただきます。
次回以降の配信に関しては、決まり次第告知いたします。

#SHOWROOM

唔講都唔覺重力大到連部switch都彎能埋

日テレ、2週間のドラマ・バラエティ制作休止

呢排上完晒音番先停廠

屋企直播都唔識

應該係研修生ツアー全部大兜亂

花忍笑個下笑到我傻

遲到好過冇到

睇衫睇舞蹈完全分得出每團風格

唔似禾地撕紙山精神，放工返屋企都要ot

テレ東？

睇下美久有矛SR睇算

唔會吧 以前audition啲SR直播都係屋企做架啦

已經停咗到19號
無野播咪重播初森算啦

乃木坂46】川後陽菜×川村真洋が本日21時『インスタライブ』を配信する模様！！！！

而家係咪連工事中都拍唔到

睇舊野存貨可能仲爽

未公開cut

二期純粹係嗰時營運判斷錯誤
根本上升期冇咁多資源 格硬招人只會兩敗俱傷

一二期有啲MB直程無開過帳號

睇晒之後仲邊有人買碟
呃錢大計又行唔通

真洋唔係去咗韓國發展咩

艾豬live

蘭仔咁得閒都唔開

有琴子咁靚再講啦

撈唔掂啦

依家睇有d醜

應該拍左好多個月貨仔

廿五單得罪咗攝影師啫

記得細個買翻版BB高達砌

琴日見到牙JO同另一個人兩個人一齊開
好先進

佢播啲等mb埋位影空氣片段我都照睇

有好多倉底貨唔播而家可以拎番出黎

我都唔知佢係咪真係知有755呢舊野
忙緊學影相

魚樂無窮都照睇呀我

係咪又出左新機

睇禾白就夠

Switch 3D

隻dup

佢隊野冇韓國人，韓國唔俾佢地上音樂節目

堀堀係屋企影相都會俾心口仔我哋睇

真係良心idol

不過講到尾 依家得閒有雜誌拍攝下有電台做下咪幾好
好似呢張zaki影得好靚
有心既用行動支持下佢地好過

買10本寫真報答佢

買咗驚運唔到嚟香港

手腳load唔到
想補買生誕祭goods了

生誕件tee好似幾靚

生誕good唔會有補買 上日拍搵下啦

玩研究生出哂事

咁7

佢隊野直頭係掛羊頭賣狗肉

真正目的係昆班 kpop 撚買 cryptocurrency.

新一輯去邊唔知拍成點

派我

淪落到做弊少

このSwitch歪んでない？

一日拍分幾日播應該夠貨捱一個月掛

かず刷住牙睇OL睇真夏本寫真

高山會唔會太攪笑

唔好咁哈薯

你地分身嚟？

逃大

有冇手腳去問佢
do you know ps?

好仆街

緊急事態宣言 首相7日表明と明言、７都府県に

CLS

香港正苦: 未死就繼能續返工啦

反麻中堅

報體育新聞條腿長到識發光，仲要係黃絲

#200 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

沙勞清啦

H

G

麻友雞141個名好有創意

感覺高山好似踢緊拖，等陣去買餸嘅感覺

本身都麻甩
之前阿松話過樂屋個個都傾緊珍珠奶茶
得高山一個係到炒金

好女人

邊位手腳

搵人po麻油雞睇下引唔引到佢出嚟

係wo切換帳戶

和田まあや

乃木坂46討論區#302: 樋口日奈お誕生日おめでとう！

炒下金咪幾好
飲咩珍珠奶茶

影到牙咩條頸好長

明推暗反

咁早訓

炒金

企鵝問號

做乜抄禾伊

邊到睇到偽港女連香港話同支那話不分

明明一個係広東語、一個係北京語

仲話炒到10倍本金

今日仲未出po讚佢映像研做得好？

想跟她搵食

大家都係抄花奶

邊個出？？

有禾堀影子

呢種短髪唔識欣賞

反而依種短髮禾幾鍾意

U

未來虹
發覺林唔差

咩個樣有啲恐怖

都無心口仔

你講璃果定琴子

應該璃果 琴子無死角

璃果
五官其實幾qq 但係面大
髮型遮住同埋用手叉面睇落就cute
但係笑或者講野嘅話就醜

冇人會話ktk醜的

有無人推ol...

珍，駁唔到

大家都好尊重

禾都係中ol
冇推不過幾中意 會入生寫簿

・ゆんちゃんSwichのどうぶつのもりやってる？？

→ゲームにあまり興味がなかったんだけど、みんながやってるのみてたら欲しくなっちゃって、やっと買う決断できたんだけど、朝からいろんなところに電話かけたりしたけど、今はもうどこにも売ってない、、（ ; ; ）

それでね、いったん諦めて今はポケ森をしてるんだけど中学生の時にやってたデータが残ってて嬉しくなった(^^)

電話果隻咁垃圾...

係咪想抽獎？

ol正

等多段時間執多兩執就見真章
四期都係執到依家順眼哂

日本唔興買digital 版？網速買咪慢慢dl

獻醜不如藏拙啦 都無嘢好睇

無醜既女人。。。

珍反美月反堀
都少人屌

你地覺得四期邊個一開始最唔掂？

pepe
但係而家都屌打新四期

賤婦 中國人 弓木都好唔掂

釧 到宜家都唔掂

sor 原來講緊舊4期
一定係や久保

廁久動態QQ

一開始以為你話琴子

影相仲係咁醜

覺得弓木講嘢唔差，但始終年齡太大，都係under料

雙馬先正

腥港都大把人鍾意儲膠盒

真係剪左

黑見個下巴尖到好恐怖

早川：感覺大家都很和諧，很開心！因為是第一次離開乃木坂46自己獨自一人出演舞台劇，所以最開始還是挺緊張的。但是其他的演員、工作人員都對我特別好，每天都很期待。橫山先生還送了我kitty貓的襪子。

志駕：襪子？

早川：說起來有點丟人，第一天排練的時候，不小心穿了有破洞的襪子。想著反正到時候也要換排練用的鞋就沒放在心上。結果被說【在房間裡面的戲就把鞋子脫了吧】，有去藏著但是結果還是被發現了（笑）。結果第二天的時候說【因為家裡有多的】就把襪子送給了我。

白麻仲話一定會去睇套舞台劇

蝗國人收收皮先啦

持家有道
小說家果然係唔同啲

連埋一齊終於知up乜

宜家又無說明書，碟面又唔係特別圖案
就咁貼紙貼落張卡度，除咗二手市場，都唔想儲

抄花奶

抽到ol但對佢無興趣._.

cls

1期生 中田樋口和田
2期生 純奈渡辺
3期生 阪口佐藤中村吉田

仲未上單人上過封面嘅成員

初表紙を飾った時期

白石 12年07月 Samurai ELO
生駒 12年07月 サッカーゲームキング
生田 13年05月 Samurai ELO
松村 13年05月 ベースボールゲームマガジン
西野 13年06月 サッカーゲームキング
橋本 13年11月 ヤングジャンプ
星野 14年04月 Eエブリスタ年鑑 2014年版
若月 14年12月 POKER FACE
飛鳥 15年01月 CUTiE
井上 15年03月 スピリッツ
秋元 15年03月 Gザテレビジョン
深川 15年07月 漫画アクション
堀未 15年07月 美術手帖
衛藤 16年04月 BUBKA
中元 16年04月 ヤングチャンピオン
高山 16年05月 QUIZ JAPAN vol.6
北野 16年07月 Gザテレビジョン
山下 17年02月 スピリッツ
桜井 17年07月 別冊カドカワ 乃木坂46 Vol.4
寺田 17年07月 melt KAWAII FASHION BOOK
大園 17年08月 ヤングガンガン
与田 17年08月 漫画アクション
新内 17年11月 Flash
伊万 17年12月 ex大衆
向井 17年12月 girls!
久保 18年01月 漫画アクション
理々 18年03月 Graduation中学卒業 2018
岩本 18年07月 スピリッツ
梅澤 18年07月 週刊少年チャンピオン
鈴木 18年09月 漫画アクション
清宮 19年01月 スピリッツ
筒井 19年04月 チャンピオン
遠藤 19年07月 アップトゥボーイ
山崎 20年04月 marquee

男人頭

震都唔震下

都係為左釣你地

分開睇以為自己miss咗幾集 等我仲係oricon度碌嚟碌去

靚喎

認同 個鼻唔掂

未睇到全相
覺得好短

咁方便一定係數位

音B第二次上都係呢本

唔洗驚啦 過一排會長番啦

純奈

都算carry到 好似無咁仁添

唔再反了

志駕：我以前有看過早川演的舞台劇「3人的principal」。那時候我就感覺早川一上舞台存在感就變強。然後我想起了以前一起做電台節目的古田新太先生，早川跟他的風格很相似。所以在選角提到早川聖來這個名字的時候，馬上就有畫面了。

跌咗電話小說原作者又會去睇3人 principal

唔洗驚啦 反完過一排會推返

係咪本身迷乃仲吹奏到古田新太

柴寶真係好能靚女呀禾屌

搣爆

個樣開始yoda化

秋元真夏の2nd写真集、大好評で累計10万部超えの大規模スタート🎉前作大きく上回る

💕透け感ランジェリーでキュートな表情😘
ラスト先行カット解禁【📸ほか全44枚】
⇒

#秋元真夏 #まなったん #しあわせにしたい @manatsu_2nd

好QQ不過真係冇存在感

想食她軟飯

係心動嘅感覺牙

臭臭mail點名揀弟子

二師妹

開頭太柒

點名𠝹手妹

高山老婆正到飛起

希望4月20有得睇

禾OL仲正

依家化妝整翻好好多
反而個眼袋要整下

之前佢地話釧有2個鼻

一推山崎就上封面邊個話我燈

怜奈喺呢本野連載咗咁耐 應該係好嚟好去

又想燈

Cap左準備鞭屍

你講到佢就畢咁嘅

可能好快就大切なお知らせ

呢張p到過火

over 咗

臭臭幫手p

乜水

邊個

肥月？完全唔認得係邊個

葉月

勸你唔好咁老定

口德分-100

好想交晒我啲資產俾高山投資

我估都就差唔多呢1-2年內嘅事

俾你搞到想加推

第一眼以為係田中

吓
向井唔係咁嘅樣喎

想咩啫 直接take action la

大家睇咗堀下巴棵西蘭花未？

又諗起 部switch變左形desu

比禾堀b感化咗

唔貼圖喇 自己㩒入去睇啦

關注緊 再關注多排先
反正柴寶應該冇升值潛力

唔使找

聽講堀B又睇中音推id

佢本身松推同堀推嚟

又關照

好前輩

被選中的細路

聽講牙柴有秘撈賣相

你是最好的 你知道嗎

yoda就心動，廠都OK，柴就算啦

風向師反mb

個樣開始史史化

想買返禾七套生寫依家貴左百幾蚊 垃圾M拍

柴七色都幾平，四千都唔洗，買啦

咩2c

右眼做乜

影像研係咪仲未有中字？

貴既愈來愈貴，平既愈來愈平

牙廠正好多喎
把聲又勁嗲

都話啦，ching sick ball

接受唔到頭髮仲短過我

舊年握廠妹同聖仔
兩個嗲到禾差d把持唔住加推

扮乜9

你幾個推都同堀B關係好wo
幾時推埋佢

禾久保
禾櫻
禾喜

廁路比

禾條女禾條女vangaal條女禾條女.jpg

搞到我誤會

乃po 大谷翔平你係咪又想9c

又屈禾

佢唔係去揸手比人鹽之後棄咗咩

クランクインの様子をお届け。

これから撮影！ということで、皆さんの緊張ぶりが伝わってきますね。。

又反一姐

本身依個M拍一萬羊

咁都叫反

想要雀 影像研FING頭GIF圖

幾高汁

愛狗喜櫻力

冇升值潛力係一件好事
平啲咪可以俾個理由自己買多啲

ドキドキする

掛住

弓木唔差

大谷翔平

買咗一堆琴子自私睇

新一姐啲粉好玻璃心

唔記得 要問下佢

我strong hold

留意到marika上封面就係走嗰期
講咗咩自己諗

想同禾楓wfh

剪柒咗個頭
懶係要pure

NHK Eテレにて『邂逅編』・『星乱編』を放送。
2020年4月6日 午後10時50分〜
放送を記念して乃木坂英雄伝説を考えてみた。

人類は銀河帝国と自由同盟という“専制握手”と“民主握手主義”の2つの異なる握手体制を持つ二国家に分かれた。
この二国家の抗争は実に8年に及び際限なく開かれる握手会会場を舞台に絶えることなく握手覇権戦争が繰り広げられてきた。

銀河帝国は門閥オタク社会による腐敗が自由惑星同盟では民主握手主義の弊害とも言える衆愚オタクが両国家をむしばんでいた。

そしてふたりの天才の登場によって歴史は動いた。
常勝の天才 マイヤンハルトと不敗の魔術師 ナナ・ウェンリーである。

ふたりは帝国軍と同盟軍を率い何度となく激突した。

銀英傳

琴子太仙
柴寶感覺鄰家 貼地啲

已fc

衰妹都靚過柴田啦

u偏見

去日本一轉掃貨無咁嬲

話佢塊臉包係讚緊佢得意

身為一姐飯要受得批評的

ching sick ball

個下巴仔邊有咁圓

柴田真心唔差

咁我寧願佢變圓都唔好扭曲空間變尖

邊個牙？

☝🏻

真

四期嚟講：喜>櫻>柴=聖=廠>廁=掛>大口麗>咩>pepe>on9妹

個人意見唔代表本人揸手立場

又到po尾

大家準備好加推新妹妹未

1期

暫時不了

禾：喜>柴=聖=廠=咩>櫻>大口麗>廁=掛=pepe>on9妹

cls推得咁快

除咗牙果，其他都一般

𠝹手妹都有啲印象

禾都係 觀察中

一個黑見 推po快過火箭

映像研正到仆街

唔明大家點解咁推牙咩

唔割 全部打和啦

直覺覺得觀察完都唔會加推 對新四期嘅第一感覺麻麻

邊個叫𠝹手妹

姓林嗰個

新四期暫時得佢睇得順眼

牙土呢

真係

在心中

聖=廠=咩=掛>pe>喜=櫻>白卡>廁>柴=釧
釧好on9咩？ 最多話佢扮傻扮得假

想除疤

唔好咁叫人啦，好無品，學下莞茜ching